HA班人明明就犯法，連登仔仲撐犯法野

搞到香港冇王管咁，有正規場地又唔租係要搞啲唔三唔四既野，玩音樂又不務正業

岩牙 我對聲稱要重判旺角示威者十年既泛民支持者 D_Wade 竟然支持呢d犯法活動好失望。

大佬呀，人地支持開激進示威就話者，你泛民支持者黎，竟然支持埋d擾民既非法活動

正如佢話係旺角燒車炸死人點算，我都覺得佢地係觀塘開show搞到人夜晚訓唔著第日返工仆死點算

仲以為D_Wade係一位好理性既泛民支持者，今次佢真係令我好失望囉

咪係，仲以為呢到啲人會尊重法律精神

岩牙
幾時捉埋屯門公園個班
做埋啲唔三唔四野

牙你老母

啱啊
之前去過雨革魚革西環嘅人全部自首啦
仲有邊個BT過宇都宮三上嘅都要啦
明明就犯法，仲撐犯法嘢 垃撚圾

問我冇用架喎

呢位啱聽啦，正常人都知唔啱架嘛

G持

ching ho ball

好彩都有啲人知道香港仲係法治社會，唔似其他人咁想搞亂香港

勾結外國勢力做犯法野
梗係要拉啦

咁你又唔好亂講，佢地係有正規場唔租，係要搵工廈

咪係
都係佔中啦
係街到唱今天我
搞到個個玩音樂

連登仔搞亂香港，分裂祖國， 無法無天

ching 係連登以一敵百

對住班反社會連登仔，我為正義發聲

知唔知咩叫法治

hidden agenda 係英文 即係外國勢力亂港啦

好波師清

拉柒哂班垃圾就啱啦
成班細蚊仔係到玩賓周 又話咩香港樂壇已死 笑到我
Ching ho ball

樓主好有型 支持槍決哂全香港所有犯罪者

法治咪法治囉屌你啊

樓主好有型 滅罪新星 依期最紅係你啦

啲小學生未出來社會做過野，唔知好多野係要跟規矩行

槍決太唔人道啦，但我支持犯法即拉

好人好者點會犯法 犯親法都係死有餘辜啦

講幾千次唔係支持佢地犯法

係希望檢討工廈政策及相關法例

另一個Post講到咩公民抗命架

又幾有道理

LION_KING理得你法乜撚野例
佢淨係要守法,
淨係唔要亂

唔犯法可以慢慢傾，人人都犯法世界咪大亂?

沖紅燈=捉老婆仔女做雞
走水貨=殺全家
港鐵上面講粗口=充公全部身家

支持樓主

岩呀 支持槍決所有犯法份子

槍決就唔好啦，有人權架嘛，最重要係尊重法律

樓主好有型

推POST比更多人知道樓主的崇高理念

法律>人權

你咁講即係同情罪犯?
係秦朝你已經死左啦 CHING

比多次機會你

你都識講秦朝啦清，呢到香港啊，我地守既係香港法，你訓撚醒未

訓醒未呀

又話要守法
又同情罫犯
鼓勵人罪犯

你出POST之前有無用腦架

屌原來係扮正義
好辣殺

樓主已死

一齊承傳佢既遺願
不要犯法
一視同仁
罪無大小一捉到就要死

香港有救

樓主好型仔牙
決定加你守法分20分😘😘😘😘

守法同人權冇沖突啵，你返去做功課算吧啦

多謝

我大你40分
決定加樓主40分守法分

下下講人權
到時連罪犯都講人權?

罪犯都唔係人啦

所以話你無撚用
得把口講救世大計
原來得把閪口係到叫

同D中中亂港港獨份子一樣都係ON99
拉哂你地D人去槍決就岩